今天約了肥e在信和隻抽

打到佢臉都腫埋

之後佢就創立了臉腫漢化組了

好暴力！

哇

你出現嘅po都幾難估

Why

做咩追蹤我

你邊個分身姐==

點解過左成半年都仲有人問……
我堅係新會然

又照騙

佢牙短分身

其實有少少唔似

他COPY我的STYLE

佢搶口過你

收嗲啦賤畜

其實我係你分身

ching懂得欣賞我 一定係好人

邊到有欣賞你……

你好 沒有的

@肥油 我女朋友 可愛嗎？

你今天真漂亮

好幹嗎